識少少Al同photoshop就係設計師？

話說上司請左個本身做IT既男仔做設計師，冇讀過設計，主要負責做d leaflet丶posters同畫下插l圖咁，但見佢一張海報用幾種字體又係唔係都加陰影⋯d色係好似倒瀉個調色盤落張野咁，咁都可以做到成年？上司仲好滿意佢d作品添。對於真係花時間去讀設計既人，想做設計既人真係好洩氣

香港就係咁嫁啦 D老細 識鬼設計咩

正因為佢唔係設計師既眼光先得到唔係設計師既老闆既讚賞啊

突破盲腸